當初又話vip幾貴都唔緊要，只要有就得，依家有又話貴

無錢當初就唔好話幾貴都無所謂啦，更何況188一年根本唔貴，又唔係要畀錢先上到連登

唔係俾唔起 係唔值

唔值咪唔好買囉，依家又唔係唔畀錢無得上連登

咁點解你過黎連登既？

？

你up乜鳩

做乜唔返高登？

咁點解你又唔返高登？

人問你又問 答啦柒頭，選擇性失明呀？

話連狗無刪過post